有冇氣管敏感巴絲

早排落雨跑步 結果冷一冷親 喉嚨痛 鼻水就冇 驗埋武漢肺炎 照個肺 咩事都冇 但氣管敏感就有 細個果陣都有 但睇完醫生後就自己好番 到而家又出現番 吸大啖氣就咳 有時吸氣都聽到氣管收縮果d聲 有咩方法會搞得好 唔想變哮喘

利申：本身健康 成日運動跑步 打波 做gym

有時候好似有啲頂住個氣管咁

氣管敏感一有開就好易有 ...
小飲凍野
多帶頸巾

我都聽人講帶頸巾 係咪訓果陣用

呼吸有冇困難

絲打睇過？

你訓肯用就最好
不過好多時瀨野都係平時唔覺凍 但冷親條頸..

我自己都唔知有冇冷親條頸

呢幾月都keep住中，訓低要大力吸氣
氣管收縮所以辛苦，吸氣果時會有雜聲
去睇家庭醫生會聽下你條氣喘唔喘，再開d抗敏感藥比你食

屌 我都係
咳左成個月

同我一樣訓低有時會咳到仆街
睇左醫生 食完好左d 但都係咁

咁你點呀 有冇搵方法搞搞

照左肺無咩野

前排食左8日抗生素果陣好左好多
但呢幾日轉天氣又咳返

係FEEL到喉嚨痕 可以忍唔咳 但會好想咳去R果個痕果個位
無流鼻水 無發燒同無其他野

醫生有開哮喘果D聞氣比我
好似無咩用

BTW 有濕疹底 容易敏感人
但以前都無
係上年12月開始

唉 好似好難斷尾 試過又係冇啦啦自己好番 而家又走番出黎 中醫果d有冇睇呀

試下按穴位，我試過覺得有d幫助

唔知係氣管敏感定爆肺
照左肺無事
但徵狀好似
深呼吸 或者較用力抖氣
即刻有野頂住咁 好似比野吉一吉咁
然後下一身就係無痰咁好喉嚨痕乾咳
行快2步都唔掂

無發燒流鼻水

唔知算唔算

中國病毒武漢肺炎典型症狀-氣促

即刻排隊驗穩陣

每次感冒好返都會俾氣管敏感折磨多個幾月
夜晚基本上一吸氣就會咳
瞓著都會咳醒
戴住口罩瞓覺再包住條頸會易啲瞓著同好瞓㕷山

由細到大都有氣管敏感，最差試過成個月都唔好，
不停咳，喉嚨一痕就要深呼吸抖大氣，同埋瞓低咳得仲勁，咳到瞓唔到要坐天光
嗰陣中醫西醫輪流睇，睇極都唔斷尾，最後索性放棄唔再睇，由得佢咳，跟住自己好返
到而家偶爾發作都係唔多理，反正醫生開咳藥水都係無用，橫掂都係，自己feel到係敏感咳我就由得佢自己咳完為止。

以前試過 食完冬蟲夏草啲藥丸就好返 keep住食一排
個陣一咳就咳唔停 痕撚到仆街
又被人bear 以為肺癆

我都諗緊一係唔撚理佢算 由佢算 細個又係咁 冇啦啦又好番不過係驚會變哮喘 到時咩運動都仲唔到
中醫有冇用呀

幾錢呀果d丸